trumtrump係呢套戲嘅男主角。。。

1.目標→2.阻礙→3.努力→4.結果→5.意外→6.轉彎→7.結局

故事就快到尾段 男主角一定會贏😭

結局係幾個大佬由幕後行出黎行刑

侵侵似係行努力人公式
希望佢最後會有好結局

he is the chosen one